[有圖]老鼠笠水後首度流出

笑撚死

痴線 笑死

Pokemon 果張先正

ok you win

笑到d肚呀d腸都跌左出黎